有冇人覺得上環蘭芳園好串！

杯奶茶有咩咁巴閉！

任何時間都咁多人
無得抖 唔係想串
唔大聲D 又聽唔到
一個二個掛住自己圍內傾計
細聲d一個聽到二個聽唔到就死啦
黎到D野錯左 又晒大家時間

真係唔好食 又唔抵
豬扒包 柴皮薄豬扒加沙律醬夾包
咁就幾十蚊

啲茄通 湯稀過水

串唔起？

好撚難食